「多圖」呢d人其實諗緊d咩

仲要自己俾錢推廣自己
要胸冇胸要樣冇樣
有咩問題好正常姐
港女想出名

dead-hearted fans 笑左

好標準嘅港女

I very thank them + 裝假狗 =港女 100% match

不了

個名都港女過人

真係好樣衰，頂唔順，已嘔！

好豬

對腳幾好啊

Baobei